### Задание

Создайте схему роутов по принципам REST API для интернет-магазина. Роуты должны описывать:
- авторизацию и регистрацию пользователей;
- товары, в т.ч. простые фильтры по категориям и т.д. и сложные - по цене, датам и прочее;
- корзину;
- отзывы пользователей.